[接力聖詩班] 《般若波多蜜多心經》 唱誦：梅艷芳

誦經可達淨化內心之效果，配合音樂更令人忘俗、化解嗔心。
本人提倡以誦唱經文，協助示威者與警方雙方冷靜、克制，化解社會矛盾。心經經文易理解、較短，故適合作是次調解之用，亦歡迎示威者學習誦經。

般若波羅蜜多心經全文 佛陀教育基金會

《般若波多蜜多心經》 唱誦：梅艷芳

三小時版本：